歐美主流樂壇集中討論區35

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————
Queen of memes Mariah

——————————————————
排行榜相關:

Billboard官方:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Mac Miller - Benji The Dog (Leaked)

Throwback:
Katy Sings “Part Of Me” with contestant @ American Idol 2018

Today marks 2 years of Manchester Attack
Hope the angels rest in peace
Also hope you guys be safe at the concert

DJ Khaled was asked if he is Team Cardi B or Team Nicki Minaj, and he responds that he “loves all Queens”.

“WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?” by Billie Eilish has reached 2 BILLION streams on Spotify.

It joins Ariana Grande’s ‘thank u, next’ as the only albums released this year to reach this milestone (so far).

好識做人

Rita: RO3 late 2019/ early 2020

咁就兩年

唔係嘅話點請得起咁多大明星featuring

真心講句除咗佢成日嗌之外其實份人冇乜嘢 又冇beef

頂唔順佢成日拎個仔出來

Current top 10 artists on Spotify by monthly listeners:
#1 Ed Sheeran 49.5M
#2 Khalid 49M
#3 J Balvin 47.4M
#4 Billie Eilish 45.6M
#5 Ariana Grande 45.1M
#6 Post Malone 44.9M
#7 Marshmello 44.4M
#8 Daddy Yankee 40.5M
#9 Swae Lee 39.5M
#10 Taylor Swift 38.6M

Mabel: Don’t Call Me Up

From now on, I’m Madame X

少聽歐美 有冇咩r&b/soul既歌手推介下

Jorja Smith
Moonchild
The Internet
當然唔少得Alicia Keys

Kehlani

The Weeknd
Jhené Aiko

btw, 少聽歐美而又特別對R&B有興趣嘅人都幾少有

聽開kpop 韓國都幾興r&b 同埋本身都有聽下歐美 不過接觸唔多

ella mai

Kali Uchis - After The Storm ft. Tyler, The Creator, Bootsy Collins

Kali Uchis - Tyrant ft. Jorja Smith

而家應該興H.E.R, Khalid, The Weekend
仲有Usher, Miguel, Solange, Beyonce....囉

全部都鍾意

Lianne La Havas - Unstoppable
高度推介呢首R&B/Soul作品

唔知會唔會比人屌 不過年輕女聲黎講 覺得Jorja Smith old soul嘅傾向比Ella Mai同埋H.E.R.更勝一籌 佢嘅演繹甚至有啲迷幻 利申三位都有聽三位都鍾意

I want to be Madame X so that I can suck Maluma's toes

Gallant

腳膠

Out Of Love / After Movie Mashup

中咗Out of Love毒

same我係出咗mv之後就成日loop

"Sunflower" joins "XO TOUR Llif3" as the only song in US Spotify chart history to spend 200+ days in the top 10.

Madison Beer // Life Support (Album) // June 2019

Next week BB200 debut:
#1 Tyler, The Creator
#2 DJ Khaled
#4 The National
#8 The Head and the Heart
#9 Megan Thee Stallion
#12 Rammstein
#18 Carly Rae Jepsen

Lauv
SAD FOREVER. i wrote this song at a really shit time in my life. it’s coming out the 31st. all proceeds are going to organizatins working to end the stigma around mental health. hope you enjoy.. 💙

"Love Me Like You Do" is now the 14th song in HISTORY to spend over 1000 days on the iTunes Worldwide Chart.

Cause every time we touch, I get this feeling

唔知有冇同好

me lo一個鐘後 Life In The City mv

佢出MV個次序好特別

Ellen Degeneres announces her daytime talk show The Ellen Show has been renewed to at least its 19th season through 2022!

Most awarded female artists of 2019 so far!

1. Lady Gaga - 42 awards
2. Cardi B - 27 awards
3. Ariana Grande - 16 awards

以為就退休

Halsey - Nightmare (Live From The Armory)

All of Taylor Swift’s albums have been removed from iTunes.
//
Not only Taylor, iTunes removed most artists’ albums

June 7

The Lumineers - Life In The City (Part 2 Of 10)

Cardi B is planning to create and host her own TV show titled “Bocktails with Cardi”, TMZ reports!

聽咗幾秒嘅rollercoaster snippet
Best song of the album confirmed

Ava Max - So Am I (Analog Acoustic)

Early prediction:
1. Old Town Road / Remix (=) *936pts*
2. I Don’t Care (=) *272pts*
3. bad guy (+1)
4. Sucker (-1)
5. Wow. (=)
6. Sunflower (=)
7. Dancing With A Stranger (=)
8. Talk (+1)
9. EARFQUAKE (debut)
10. Without Me (=)

11. ME! (-3)
12. 7 rings (-1)
13. Sweet But Psycho (-1)
16. If I Can’t Have You (-3)
18. buwygfib (-3)
26. Shallow (-4)
29. Con Calma Remix (+1)
35. Truth Hurts (+7)

936

^ 15. Nightmare (debut)

佢越嚟越無火花

係時候玩抖音

7 rings 咁快冇top 10....... 咩事 一開始放得太盡...
ME! 就直情災難式下跌....

Ari嘅歌不嬲無後勁

以為thank you next 有多星期no1 已經扭轉左個勢
咁快跌應該佢D fan base 唔多寛 d ariantator 一聽厭就山泥傾瀉...

US班懶人成日都話streaming party但得個講字 睇住佢跌就話oh no
話就話solo artist姐 但without me捱得耐咁多
(睇twitter又話有payola 但好似冇proof)

我反而覺得係new come up artist 先會有GP support 其他都係靠死忠谷 除非首歌好outstanding

Madonna, Swae Lee - Crave (Official Music Video)

副業天后出席Fenty Pop Up Shop活動

Iggy Azalea
Suddenly my next video is going to have 22looks

係角度問題，定真係變番日日？

Friday

Republic Records has reported that Nicki Minaj’s smash-hit, “Super Bass” has sold a total of 13.7 MILLION units worldwide!

Ed Sheeran shares an old tweet about his self-released 2011 EP ‘No. 5 Collaborations Project’ and hints he’s making another titled No. 6.

Bebe Rexha reveals she will be releasing two new songs titled "20 Anymore" & "Heaven Sent".

“Sinners
We can’t all be winners
They tell to us to be thinner
Don’t wanna skip my dinner
I ain’t going down like that”

“Old Town Road” by Lil Nas X feat. Billy Ray Cyrus is expected to surpass Ariana Grande’s “7 rings” as the longest-running #1 single in the US this year.

Bazzi Live In Hong Kong (Music Zone @ E-Max)
Presale 30-31 May
Public sale 4 June

仲以為同No. 5一樣係EP
15首歌

feat 22個artists

Song of the year of bb2019 出世 poor Ariana

Ariana remains unbothered

5SOS - Easier

Kim Petras - All I Do Is Cry

8 years of Born This Way The Album

之前唔係話結婚退休架咩

hip hop album咁

According to reports, Taylor Swift has pulled out "ME!" from all radio stations!

Following this, the song is predicted to face a huge fall on the billboard charts.

Taylor

The Lonely Island - Oakland Nights (feat. Sia)

time to remember this GOAT

The Lonely Island - 3-Way (The Golden Rule) (feat. Justin Timberlake & Lady Gaga)

同dj khaled有得揮

Eat In with Little Mix - Episode 1 (Jesy)

US Certifications: Post Malone Feat. Quavo, Congratulations Diamond (10,000,000).

Louis Tomlinson - Two Of Us (Acoustic)

Yeehaw Queen in Shanghai

幾好睇 但係好少聽英國accent(?)有啲唔慣

Antisocial ft. Travis Scott
Not Taylor Swift

Bebe Rexha:
“I been really working on my lyrics. Trying to be real as humanly possible”

Ed Sheeran - No.6 Collaborations Project (Charlamagne The God Interview Trailer)

Spoiler alert: He spoiled all the names on the project

Billboard: The 50 greatest pop star tweets of all time blbrd.cm/mIAICa

1. I can’t stop crying. We did it kids. — Lady Gaga

2. Does anyone think global warming is a good thing? I love Lady Gaga. I think she’s a really interesting artist. — Britney Spears

3. Good luck with bookin that stage u speak of — Rihanna

OneRepublic - Rescue Me (Live on The Voice/2019)

條片唯一目的就係呃人入去聽三十秒beep

Jonas Brothers - Sucker (Acoustic Live on 1Live)

破完biggest leap within hot100紀錄係咪想破埋biggest drop off hot100紀錄
佢係咪接受唔到first plug成績咁差想當咩事都冇發生過
你刪自己single好喇累埋Brendon飯碗
精精地你就新碟踢走埋呢首歌

Cross me is out now

Cross Me > idc
哩首歌無咁Ed Sheeran 好聽好多

Charli XCX:
omg my new music is so good. i can’t even.

Nicki Minaj becomes the first female rapper & second female act overall to have nineteen songs with over 200 MILLION streams on Spotify after her collaboration “Big Bank” hit 200m.

XCX唔係唔好，不過真係少咗好似bebe嘅神村曲打入美國

queen

可能順便去探大陸fans
Kacey 有用WeChat

Finally she’s becoming the 1st tier pop artist ..

Haus of Gaga shop in Las Vegas officially opens on May 30th.

咁又唔會夠DJ Khaled嚟嘅
人地一首歌三四個featuring

VVAVES feat. Iggy Azalea - Boys Like You

出左嗰幾首歌好正

我比較鍾意Connection多啲 但係哩首都好好聽

Biggest Billboard Hot 100 hits of the decade by lead female acts:

1. We Found Love
2. Rolling in the Deep
3. Call Me Maybe
4. Perfect Duet
5. All About that Bass
6. Royals
7. Dark Horse
8. TiK ToK
9. Shake It Off
10. Someone Like You
11. E.T.
12. Without Me
13. Firework
14. California Gurls
15. Hello
16. Work
17. Havana
18. Fancy
19. I Like It
20. Blank Space

“Invasion Of Privacy” by Cardi B becomes the first female rap album in history to have all its tracks surpass 1 MILLION copies (SPS) sold worldwide.

Young Thug - The London ft. J. Cole & Travis Scott

Perfect Duet

“Freestyle” by Lil Baby has now spent its 49th week on the Billboard Bubbling Under Hot 100, the most of any artist this century.

Emeli Sandé - Extraordinary Being

LANY, Julia Michaels - okay (Official Video)

Martin Garrix feat. Macklemore & Patrick Stump of Fall Out Boy - Summer Days (Official Video)

BANKS - Gimme (Official Video)

Tik Tok唔係2009出咖咩

可能成隻碟都係依個style
首單變棄女 係咪要斬掉重練

Tik Tok 8月先10週年 所以仲計within this decade

Ariana Grande yelled, summoning security during her tour soundcheck today after she was asked to sing like James Charles.

We need to stan harder

Slayyyter - Everytime (Britney Spears’ cover)

PRETTYMUCH - Phases (EP)

Kygo - Not Ok ft. Chelsea Culter

Astrid S - The First One

Sing It With Me (Guitar Acoustic)

Juanes - Querer Mejor ft. Alessia Cara

XYLØ - the end

Clairo - Bags

Ryan Tedder reveals details about Taylor Swift and Harry Styles’ mini encounter in the studio:

“Harry was texting me saying, what are you doing here & I was like I’m with Taylor & then he’s like “Oh”

“Taylor was like ‘Was that Harry? Did he just walk by the studio?’”

又一個開iggy mode

BTS Army: 要不是BTS照顧Halsey，完蛋了

James Arthur - Falling like the Stars

Jonas Brothers - Cool (Live on The Voice / 2019)

其實全隻碟都高汁

巴打乜咁重口味

希望真係上到#1🙏🏽

聖誕個星期上到#1嘅話，應該下星期就即out

Tyler, The Creator reveals he originally wrote “EARFQUAKE” from his latest album for Justin Bieber.

He later asked Rihanna to record the hook but never heard back from her.

Jewelry Worth $4M Meant for Rita Ora to Wear at Cannes Film Festival Is Accidentally Left on Plane

Con Calma replaced Con Calma remix on Spotify's TTH playlist

New Katy next week

Little Mix:

Yessss we’re ready!

Taylor Swift:
Stream Good Things Fall Apart by Jon Bellion & Illenium!

Steam the song here:
AppleMusic:
Spotify:
YouTube:

「因為所有歌曲都是『ME!』欣賞的愛歌。」---- Taylor Swift 的「ME!」歌單

Memoji真係得意咩

Bastille - Joy (Vertical Video?)

source?

Director Peter Berg reveals via Instagram that Rihanna’s Documentary is very close to release!

With over 1500 hours of Footage, the documentary features an in-depth insight into the singer’s life and is expected to be a series dropping soon!

好正常，日本多幾首

And no music

全16曲全12収録予定 ※2019/05/14更新

Making of Anti ok

感覺Taylor Swift 1989 已經係peak ...

咁點解Bad Romance無佢09年10月先出（未夠10周年）佢iconic過we found love
Telephone Born This Way都應該要喺榜上

屌好正

Bad Romance #79
Telephone & btw冇上榜

當年比Tik Tok禁住黎打

Kesha當年個勢恐怖到仆街 We R Who We R直頭空冠之後俾Die Young搞死咗槍擊犯死全家

冇槍擊案都冠唔到
俾晶晶同Bruno壓死
不過見到佢依家鹹魚翻生都好開心

Die Young好似本身就卡2 之後就有槍擊案電台唔播就光速flop
只可以講佢生不逢時 之後又有Dr Luke單野搞到Kesha到依家先叫好返少少

Adam Levine Leaving The Voice, Gwen Stefani Joins Season 17

原來The Voice已經做咗16輯

佢上次去台灣開Show臨時取消俾人鬧死

Dr.Luke個老淫蟲逼佢做電音

Ariana Grande says she doesn’t know who James Charles is when being asked by fans if she could sing like him during tour soundcheck last night, and then she yelled for security.

Taylor Swift shuts down an interviewer's question when asked if she's thinking of settling down & having kids soon: "I really do not think men are asked that question when they turn 30. So I'm not going to answer that question now."

Queen

Pon De Replay turns 14 today!

Taylor Swift On Graham Norton Show performing ME!

YUNGBLUD - Parents

UK Singles Chart:
1. I Don’t Care (=)
2. Old Town Road (=)
3. Someone You Loved (+1)
4. Vossi Bop (-1)
5. Hold Me While You Wait (+3)
6. bad guy (=)
7. Piece of Your Heart (-2)
8. SOS (-1)
9. Grace (+19)
10. All Day And Night (+1)

12. ME! (-3)
13. If I Can’t Have You (-3)
17. EARFQUAKE (new)

^ 26. Nightmare (new)

Taylor Swift on her new album TS7:

“So the songs I have right now, I already have the order & many of them are different. I mean, it’s done. It depends on whether I suddenly think of a new idea & absolutely want to put it on the album.”

Ally Brooke - Lips Don't Lie (feat. A Boogie Wit Da Hoodie) [Official Video]

OMG有Want You in My Room

有無hip hop撚
JUICE WRLD
Lil Peep
Logic
全部我都好中意

似Billie Eilish

Same here

Billie咁撚正

Vossi Bop開頭係UK咁勁都開始跌
但Old town Road仲係死唔斷氣

唔唱Hey Kidz spelling is fun

Taylor Swift - ME! (Live on The Graham Norton Show)

Rita @O2

Rita Ora, Sean Paul - Get Busy & Cheap Thrills

Rita Ora, Charli XCX - Doing It

Rita Ora, Liam Payne - For You

Katy is coming

Jon Bellion - Glory Sound Prep Documentary

Nicki Minaj’s "Roman Holiday" surges 298% in US streams, earns biggest streaming week ever (1.4 million; week ending May 16).

我成日都覺得佢嗰4個background singer太大聲 一合唱嗰陣聽唔到佢自己把聲

Camila
It’s the calm before the storm 🌪🌪🌪🌪🌪🌪 love you guys

TIME named ‘thank u, next’, ‘WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?’, & ‘When I Get Home’ as the best albums of 2019 so far.

NRO (Never Really Coming)

Rihanna's biggest Hot 100 hits:
#1 We Found Love
#2 Live Your Life
#3 Love the Way You Lie
#4 Work
#5 Umbrella
#6 Disturbia
#7 Take a Bow
#8 Rude Boy
#9 Diamonds
#10 This Is What You Came For

Billboard has named Normani as the “Most-Discovered Artist” that brings Generation Z, X, and Baby Boomers together based on data from Spotify.

“The most discovered artist that brings Z, X and Boomers together? Normani.”

唔係Never Really Over咩

Fake sex anthem

Yes I type it wrong cause I still think she is never really coming

Miley Cyrus is rumoured to be perform a new song titled “Cattitude” in BBRC1. (Hiphop vibes)

其實係咪 咪嘴

有冇人會去bazzi concert

Charli XCX - Blame It On Your Love (Feat. Lizzo) [Official Lyric Video]

“Blame It On Your Love” has debuted at #70 in the UK.

Longest running top 20 hits on global Spotify by female artists:
#1 Chandelier, Sia (37 weeks)
#2 Shallow, Lady Gaga (31)
#3 Havana, Camila Cabello (31)
#4 Royals, Lorde (29)
#5 New Rules, Dua Lipa (28)
#6 Dark Horse, Katy Perry (26)

Obsessed with this song

Top ten most successful female artists of the 21st century on the Hot 100:

#1 Rihanna
#2 Taylor Swift
#3 Katy Perry
#4 Beyoncé
#5 P!nk
#6 Lady Gaga
#7 Alicia Keys
#8 Kelly Clarkson
#9 Adele
#10 Nicki Minaj

Nicki Minaj was the only female rapper among the Top 10 most successful female artists of the 21st century on the Hot 100.

Taylor Swift reveals that ‘ME!’ will reflect the overall theme of her new album

已經flop 左一半 如果大部分歌都係呢種style ...

It’s the theme not what it sounds like
That means it is HAPPY VIBES

Happy vibes seems not attractive ...dark vibe of Billie Ellish

I’m the bad guyyyyy

DUH

Taylor Swift refused to sign a photo of her in a Diet Coke ad because the company recently donated millions of money to politicians who were responsible for issuing the abortion bans in the USA!

"reputation" by Taylor Swift is now eligible for 4x PLATINUM in the US, for selling over 4 million copies there!

It remains as the world's best-selling album of 2017.

TIME: The best songs of 2019 so far:
• Lil Nas X & Billy Ray Cyrus - Old Town Road / Remix
• Rosalía & J Balvin - Con Altura
• Lizzo - Juice
• FKA Twigs - Cellophane
• Anitta & Prince Royce - Rosa
• Jonas Brothers - Sucker
• Mark Ronson & Lukke Li - Late Night Feelings
• G-Eazy - West Coast

出年superbowl有望

唔係更加無望咩

佢呢個era咁落力宣傳
如果順個便同coca cola解埋約
有機會上喎

Juice

Sucker is mediocre

Most successful female collaborations of this decade on the Hot 100:

#1 Fancy
#2 Problem
#3 Bang Bang
#4 Side to Side

Ari 3/4
tahts on periodt luv x

Biggest female collaborations in Hot 100 history:
#1 The Boy Is Mine
#2 Fancy
#3 1, 2 Step
#4 Let Me Blow Ya Mind
#5 No More Tears (Enough Is Enough)
#6 Lady Marmalade
#7 Heartbreak Hotel
#8 Problem
#9 Bang Bang
#10 Gangsta Lovin'

I want it I got it

‘Hello’ by Adele is now eligible for DIAMOND in the US.

Ava Max - So Am I (Toby Green Remix)

“Despacito Remix” is now elegible for 13x PLATINUM in the US

Ari is coming

It's the Jonas Brothers who made Sucker to this list
But Sucker is still not mediocre

Agger i love Sucker

Billie Eilish - bury a friend (Radio 1's Big Weekend 2019) | FLASHING IMAGES

Stormzy - Vossi Bop (Radio 1's Big Weekend 2019)

Mark Ronson - Nothing Breaks Like A Heart (feat. Miley Cyrus) (Radio 1's Big Weekend 2019)

THAT song made me a JoBros fan so
本身唔知Jonas Brothers以前喺美國幾紅
宜家見到哩啲list會覺得其實首歌唔重要 只要佢哋comeback就會#1

Avril 嘅Under My Skin 都十五年了說好的Dumb Blonde MV 呢？

嗚而家見到billie就諗起佢食黑腸同比人食腳趾

.@MileyCyrus mentions @NickiMinaj and @IamCardiB in her new song “Cattitude” for her upcoming new album:

“I love you Nicki,but I listen to Cardi”

once you go black

Also Miley:

除左OTR sucker hit 其他都唔多popular ..

早兩個星期已經轉咗I Fell In Love With The Devil做single啦 Dumb Blonde已棄

Popular doesn’t mean good... you know

張碟出左大半年先出MV 咩玩法

隻碟keep住plug single 大半年之後先出都唔奇
最奇怪係將首歌派台之後又收返轉第2首玩自己之餘玩埋fans

呢樣真係 不過I fell in love with the devil 用嚟做single 係好過Dumb Blonde 嘅

Miley首Cattitude聽live唔多掂喎
好可能flop到地核

Her new song “Mother’s Daughter” is >>>>

”Pink Friday” by Nicki Minaj is now eligible for 4x Platinum in the US.

And now back to this bitch who had a lot to say about me the other day in the press, Miley what’s good?

Artists with the most Hot 100 top 10 debuts:
#1 Drake - 17
#2 Taylor Swift - 14
#3 Eminem - 12
#4 Lil Wayne - 11
#5 Ariana Grande & Justin Bieber - 9
#6 Lady Gaga & Rihanna - 6

Nicki Minaj’s biggest Hot 100 hits:
#1 Super Bass
#2 Starships
#3 Bang Bang
#4 Side to Side
#5 Turn Me On
#6 Bottoms Up
#7 Beauty And A Beat
#8 FEFE
#9 Anaconda
#10 Hey Mama

"ME!" is now the tenth best selling digital single of the year in the US.

Lil Nas X and Billy Ray Cyrus' "Old Town Road" is now eligible for 5x Platinum in the US.

Taylor Swift’s “1989” is now eligible for DIAMOND in the US.

Little Mix: Steady... Are you ready?

(rumored to be a song called 'Bounce Back')

longer teaser @ BBC Big Weekend

Miley Cyrus - We Can't Stop (Radio 1's Big Weekend 2019) (with Charli XCX)

Charli XCX - 1999

Anne-Marie - 2002

Khalid - Talk

James Charles - Falling Like A Star

柒咗

James Charles I-

I’m dead
ken lee

喜劇天后

Final prediction:
1. Old Town Road Remix (=)
2. bad guy (+2)
3. I Don’t Care (-1)
4. Sucker (-1)
5. Wow. (=)
6. Sunflower (=)
7. Dancing With A Stranger (=)
8. Talk (+1)
9. Without Me (+1)
10. Sweet But Psycho (+2)

11. ME! (-3)
12. 7 rings (-1)
14. EARFQUAKE (new)
15. If I Can’t Have You (-2)
16. Nightmare (new)
26. Con Calma Remix (+4)
29. Wish Wish (new)
30. Shallow (-8)
31. Please Me (-4)
33. Girls Like You (-1)
36. Truth Hurts (+6)
62. Just Us (new)
95. Juice (+5)

Without Me反彈
ME!跌出Top 10
IDC比bad guy爬頭
SBP磨到幾時先上到top10

mimi唱返endless love

有冇同樣中意ava max啲歌嘅ching

Not Your Barbie Girl is her most underrated song

My way is another underrated song

“Get On Your Knees” by Nicki Minaj & Ariana Grande is now eligible for GOLD in the US.

This will make it the 9th song off 'The Pinkprint' to achieve this.

“Shake it Off” by Taylor Swift is now eligible for 11x PLATINUM in the US. This is her best-selling song in the country!

Taylor Swift on getting political in her upcoming new music:

“I definitely think there are political undertones in the new music I made. I’m not planning to stop encouraging young people to vote and to try to get them to talk about what’s going on in our country.”

“Wrecking Ball” by Miley Cyrus is now eligible for 9x PLATINUM in the US.

‘The Fame Monster’ by Lady Gaga is now eligible for 11x PLATINUM in the US.

"Witness" (album) by Katy Perry is now eligible for 1x PLATINUM in the US.

1X Plat only wtf

應該係wtf咁都有1X platinum

“Fancy” is now eligible for 9X Platinum in the US.
//
“Singles Ladies” is now eligible for 9X Platinum in the US.

Witness 2.0???

Let’s hope TS7 won’t flop like Witness

ME! flopped
Lets wait 二單

It is what it deserves

唔記得咗有哩首歌
其實佢出道到So Am I之前嘅歌都好好聽
So Am I只係重複SBP個風格

So am I 好唔掂

佢係咪想轉行

唱歌從來都唔係牛小姐嘅主業

Rita Ora - Your Song (Radio 1's Big Weekend 2019)

Ellie Goulding - Sixteen (Radio 1's Big Weekend 2019)

PRESS, PRESS, PRESS, PRESS, PRESS
CARDI DONT NEED MORE PRESS

Ft. Swae Lee, RuPual and Ghostface Killah

Miley Cyrus // She Is Coming (EP) // MAY 31

Tracklist:
1. Party Up the Street (ft Swae Lee)
2. Cattitude (ft RuPaul)
3. The Most
4. D.R.E.A.M (ft Ghostface Killah)
5. Unholy
6. Mother's Daughter

Beyoncé’s biggest Hot 100 hits (entire career):
#1 Independent Women Part I
#2 Irreplaceable
#3 Baby Boy
#4 Crazy In Love
#5 Check On It
#6 Single Ladies (Put a Ring On It)
#7 Jumpin' Jumpin'
#8 Say My Name
#9 Lose My Breath
#10 Survivor

好彩冇perfect duet

Charli XCX reveals that her new album will be 'experimental': “I didn’t go small on this, I really went all in! Maybe too in, so I really wanna prep people.”

“I feel proud of the music I’ve made, so I want the songs to have as much of a moment individually as possible.” - NME

“Dark Horse” by Katy Perry feat. Juicy J is now eligible for 14x PLATINUM in the US.

Rita Ora, Tiesto, Jonas Blue - RITUAL | Friday

Eat In with Little Mix - Episode 2 (Jade)

This week's Hot 100 update will be delayed until Tuesday due to the Memorial Day holiday.

Taylor Swift & Adele are currently the only female artists in HISTORY to have one eligible DIAMOND single & album from the same era.

Taylor Swift: “1989”, Shake It Off”

Adele: “21”, “Rolling In The Deep”

Drake's biggest Hot 100 hits:
#1 God's Plan
#2 One Dance
#3 Work
#4 Hotline Bling
#5 Nice For What
#6 In My Feelings
#7 What's My Name?
#8 Best I Ever Had
#9 Hold On, We're Going Home
#10 Look Alive

lead single will be "Party Up The Street".

Most viewed English MV in 2019 so far:
#1 Girls Like You 653M
#2 Sunflower 433M
#3 7 rings 424M
#4 Shallow 383M
#5 Perfect 306M
#6 Say My Name 304M
#7 Dancing With A Stranger 297M
#8 Sweet But Psycho 272M
#9 Alone 249M
#10 Shape Of You 238M

P!nk's biggest Hot 100 hits:
#1 So What
#2 Just Give Me a Reason
#3 Raise Your Glass
#4 Lady Marmalade
#5 Get the Party Started
#6 F**kin' Perfect
#7 Most Girls
#8 There You Go
#9 Blow Me (One Last Kiss)
#10 Just Like A Pill

Iggy Azalea nude photoshoot leaked

CHARLI XCX
DO U WANT MORE NEW MUSIC THIS WEEK? Comment YES if u are NOT an idiot. 💖

我以為Alone已經過咗氣最少一年

So this happened one or two days ago... and no one was paying attention

Actually didn’t know that

Please, girl. I need a “boys” vibe

because Charlie looks homeless now
give me back twink Charlie

睇完 完全起唔到機

Cardi B - Press | Friday

Taylor Swift’s “Love Story” & “Blank Space” are both eligible for 9x Platinum in the US.

Snoop Dogg X Billie Eilish
Snoop Dogg X Cardi B & Ozuna

Nicki Minaj’s “Starships” is officially eligible for 9x PLATINUM in the US.

She is set to become the first female rapper and one of the only artists in history to have two singles eligible for 9x Platinum.

唔好聽

In an interview with Daily Star, Sean Paul revealed he has two collaborations with Rita Ora and he plans to release one soon titled “Call On Me.”

“It is a meaningful track about family and friends and what they mean to us.”

比負皮嘅麻煩聽咗先佢Vagus 已唱

唔算難聽啊聽snippet都唔係差喎

Can / Do you want “Press” to dethrone Old Town Road?

So tell me it’s over
If that’s really over

咩事？

今個era Miley又唔知想點
啲宣傳又想扮到自己好edgy咁

所以唔知佢想點，不過暫時睇落去歌單仲係冇乜大期望

睇吓上面啲留言 一路碌落嚟全部都係

佢summer會出一張studio album 睇定啲先

我幾鍾意佢癲癲地

Miley Cyrus explains the lyric 'I love you Nicki but I listen to Cardi': "They both get a crown. They don't have to share it or break it in half, there is no reason to fight over it. They're both queens. Anytime you wanna feel powerful & strong, that's my go-to: Cardi & Nicki."

Miley Cyrus on Ariana Grande, Demi Lovato and Selena Gomez: "I always want to collab with Selena. Demi isn't a competition for me because i love her, and Ariana is one of my best friends!"

Miley Cyrus on Ariana Grande, Cardi B, Demi Lovato, Nicki Minaj & Selena Gomez: “When you’re authentically yourself, you’re never worried about someone stealing your place because you’re the only one & that’s why everyone gets a crown.”

唔係黑髮...覺得會仆街

2019年啦marketing cycle 唔駛咁長架啦

As Old Town Road holds #1 spot for an 8 straight week, the song now ties Ariana Grande’s “7 rings” for the longest reign at #1 this year.

我真係好撚驚今次會仆直麻煩簽晒啲電台 iTunes買全版廣告

Friday:

Rita
Katy
Miley
Cardi
CharliXCX
MIKA
Tove Lo
...

大家投個票 因為係Era個形象令我諗起Madonna Ray Of Light時期嘅Image

大家估估Katy可唔可以成功回春

可以
唔可以

得Katy,Miley同Cardi有得玩
其他

Miley唔make啲noise好容易俾人搶晒風頭

Solo Music (Riri, Adele, Gaga):
2016 - NO
2017 - NO
2018 - NO
2019 - NO
2100 - NO

Halsey's "Without Me" departs the Hot 100's top 10 after a 29 week run in the region. It peaked at #1 and remains the longest running top 10 by a lead female this century.

Sweet but psycho finally gets into top ten

On this day in 2017, “Despacito Remix” by Luis Fonsi and Daddy Yankee featuring Justin Bieber reached #1 on Billboard’s Hot 100 where it began a 16 week domination, tying the record for the longest number of consecutive weeks at #1.

Little Mix // Bounce Back

我諗佢都估唔到會咁好成績

Katy Perry’s biggest Hot 100 hits (via @rock_golf):
#1 Dark Horse
#2 E.T.
#3 Firework
#4 California Gurls
#5 Roar
#6 I Kissed A Girl
#7 Hot N Cold
#8 Teenage Dream
#9 Last Friday Night (T.G.I.F.)
#10 Wide Awake

All BOPS

Biggest US streaming weeks:
143.0m - Old Town Road, Lil Nas X Feat. Billy Ray Cyrus (4/20/19)
130.7m - OTR (6/1/19)
125.2m - OTR (4/27/19)
116.2m - In My Feelings, Drake (7/28/18)
114.4m - OTR (5/4/19)
106.2m - In My Feelings (8/4/18)
104.1m - OTR (5/18/19)
104m - OTR (5/11/19)

佢之前好似有個tweet講哩個
我估無人當初會估到首歌咁勁

Single出完之後要開始做Katy打手了
9首入面得Wide Awake唔係No.1 Hit

But can it reach higher?
但係哩首歌嘅後勁真係好犀利 佢做US promo好似幾個月前嘅事了

“Old Town Road” by Lil Nas X is now eligible for 7x PLATINUM in the US. It remains as the top-selling song of 2019 so far.

It goes diamond very soon wtf

感覺上會喺top 10嘅邊緣徘徊
即係一時又跌出top 10
一時又上返top 10

會唔會好似Just Dance咁磨上No.1

No.1唔輪到佢啦

The Chainsmokers X Bebe Rexha // Friday

真係諗唔到可以點上#1
宜家成班big names都威脅唔到OTR

Rosalía // Aute Cuture // Thursday

咁多負皮

Mark Ronson & Camila Cabello // Find U Again // Thursday

Katy媽唔好比佢地講中

呢度燈力強勁 希望多啲負皮反而有反效果
諗起Taylor嗰次啲正皮多到 結果

Flop開有條路 仲要戴個開晒叉好乾旱嘅redhead髮色wig不過我覺得佢有心都plug都top10/top5

Because we don’t claim “ME!”

其實taylor根本就有witness嘅徵兆
ME! 成個形勢同佈局同 flopped to the rhythm 好相近
爭在cover art係點 不過我估應該唔會有野失敗過用一隻helloween魔眼做封面嘅

Katy媽有解釋過cover art嘅用意

唔經唔覺咁快就兩個月 登頂好似唔係好耐嘅事咁
年尾thank u, next之後 個chart 即刻pop返晒

cover **blink blink with diamond shits blah blah blah**

Can she explain the ugliness

Ariana brings pop music back to the top of the chart!
Now we want more pop music to top the chart

Pop大回春好期待嚟緊兩年嘅pop songs
會唔會重現2010年眾多diva出世嘅盛況呢

樓上Amy姐投票我私心投左唔會flop
畢竟問心其實我都蠻喜歡katy perry
希望這次成績會對得住曾經一專五冠的pop maker
為她祈禱

其實當年7大天后個個我都唔憎反而幾愛
就算當時整體成績最差嘅kesha都好好聽
Nicki又rap又pop雖然0冠但係好正，同fd成日扮佢唱歌
Adele係心碎喝醉時最佳苦情BGM
Taylor係不會完結的少女夢
katy係心情好差時候聽一流，因為連埋mv 好好笑
riri係乜歌都有，抒情舞曲合唱rap雷鬼樣樣齊
最後仲有每次無論聽歌定睇佢攞獎都振奮人心嘅媽媽

眼見一個要打官司，一個比人落降頭咁款，一個湊仔，一個做左兒童天后，一個唔知仲回唔回春，一個做左CEO,一個做埋演員

真係懷念當年……

Coming to terms with a broken heart
I guess that sometimes good things fall apart

looked up to the pop gods & they said “Charli - you’re the chosen one: honor the spice girls’ return with a mind blowing version of one of their iconic smash hits” & I said “k no probs hun I got this” 💅🏼so I called @diplo & @hervepagez & SPICY was born. NEW SONG DROPS THURSDAY.

Fact: I’m a pop music genius.

omg my new music is so good. i can’t even.

串流時代
大概唔會再有

Release Hey Hey Hey (az26 Remix) to show your support to Katy!

Ari album pure us好似得200k多啲

Hope this won’t flop

宜家啲人唔再好似以前咁買碟了

No need to mention cuz everyone knows

Miley同Nicki唔係唔啱架咩

ET feat咗昇華十倍 MV可以攞去當阿凡達2上

早排Miley同所有有beef嘅人好似和解咗
佢ig story又bopping to Good Form 兩個又互fol返

Music, huh? Kind of attitude

Black Mirror 6/5 #AshleyToo 💜

連登定律

Girlfriends hanging out

Stream I know what you did last summer

佢話當時純粹作完想即刻出首歌
廢事放太耐冇曬feel
所以先突然出歌

.@EdSheeran confirms @BrunoMars collaboration on 'No. 6 Collaborations Project' interview with Charlamagne Tha God.

What does it take to beat otr

如果依個都唔得 雖然jb加持嘅劣質i dont care衰咗
Speaking of idc, cheryl is coming soon

睇翻個tracklist 塗咗嘅artist名要fit BRUNO MARS哩隻字
首歌都幾大機會係feat兩個人

Billboard 200: #1(new) @tylerthecreator, IGOR 165,000 (74,000 in pure sales).

honestly didnt think people would enjoy this album based on alot of thing, so again, thank you, i mean it

alot alot of effort put into this. not that that should dictate if people like it or not but im happy all that time and attention paid off

Ed bruno drakedisaster

For those of you who have been with us since the beginning... #BLOOD is our family’s story and we can’t wait to share it with you.

Out 12 Nov
Is it a book Wtf is this cover

如果夾埋唔好聽嘅話都係晒氣

Billboard Bubbling Under Hot 100: #10(re) Wobble Up, Chris Brown, Nicki Minaj & G-Eazy [3 weeks]. *new peak*

Billboard Hot 100: #27(+3) Con Calma, Daddy Yankee & Katy Perry Feat. Snow [16 weeks]. *new peak*

Britney ig posted a video and said “I did this video yesterday, so, you’re wrong.”

Ed Sheeran reveals that he wanted to create a ”Lady Marmalade” mega-collab with Justin Bieber & Bruno Mars, but he eventually did individual songs with each of the artists on his new project.

Billboard Hot 100: #15(new) Nightmare, Halsey.

Billboard Hot 100: #11(-2) Without Me, Halsey [33 weeks]. *peak: #1 for 2 weeks*

Billboard Hot 100: #35(-3) Girls Like You, Maroon5 Feat. Cardi B [52 weeks]. *peak: #1 for 7 weeks*

“Girls Like You" has now spent a full year on the Hot 100.

It's Maroon 5 and Cardi B's first song to reach this milestone (first song with a female rapper to do so).

Lil Nas X and Billy Ray Cyrus' "Old Town Road" is now eligible for 6x Platinum in the US.

Billboard Hot 100: #13(new) EARFQUAKE, Tyler, The Creator.

Billboard Hot 100: #16(-3) If I Can't Have You, Shawn Mendes [3 weeks]. *peak: #2*

Cheryl // Let You // Friday

"Sunflower" has now spent 25 weeks in the Hot 100's top 10. It ties "rockstar" as Post's longest running top 10.

Lil Nas X and Billy Ray Cyrus' "Old Town Road" is now the best selling digital single of the year in the US, passing "Shallow" (~661K).

Billboard Bubbling Under Hot 100: #4(new) Doin' Time, Lana Del Rey.

Madeon - ? | Friday

我想見到Gaga, Riri and Katy多啲 好pop呀媽
但如果Ed, JB and Bruno都有睇頭 但可惜冇事成

Fans shock as superstar 'Rita Ora' spotted shopping in Glasgow in hilarious prank

SHOPPERS had to take a second look this week after pop princess Rita Ora was supposedly spotted browsing secondhand stores in Glasgow.

完全唔覺得Katy會回到春
一黎唔係隔左幾年再出single
二黎witness真係flop到落地核一線歌手，但五六線成績
365都仲係flop到落地核
除非好似gaga咁整到首Shallow出黎

屌 MV都未出自嗨都可以升咁多

Billboard Hot 100: #36 (-14) Shallow, Lady Gaga & Bradley Cooper *peak #1 for 1 week* [34 weeks]

Omg

Oh say bye to Without me ...

Sad for it... I guess it can reach the iconic 30- week mileston as it did so well in sales and radio ...

In a recent interview with Independent, Taylor Swift reveals that she doesn’t care about the charts, and why she decided to release “ME!”. 👏

“It’s just fun to sing about being in a good mood for a change.”

But maybe she cares

“the radio version doesn't have hey kids spelling is fun”

#NeverReallyOver will have official impact on pop radio next Tuesday (4).

Pinkfong's "Baby Shark" departs the Hot 100 after a 20 week run. 仲以為peak完就出咗榜

冇諗過swish swish咁差

anything follwing Bon Appetit is bound to fail

Sorry Taylor but that was NOT IT

成隻WITNESS根本無一隻歌係適合做SINGLE
入到耳既歌都係得幾隻

Witness其實好聽，不過leak咗，佢做single 都唔差

And she flopped.

我記得swish swish mv 24小時紀錄唔錯架喎
好似十幾M views

等睇佢又首周一百萬隻碟

上次咁多係因為無streaming

TAY TAY SPEAK NOW開始都已經100萬
唔信今次唔得
死忠太多

有冇諗過其實佢啲fans係走一批來一批

何出此言

Mark Ronson ft. Camila Cabello // Find U Again // Thursday

Radio Disney
Here's Tuesday's #RDTop3!
1. @AvrilLavigne f. @NICKIMINAJ #DumbBlonde
2. @LilNasX #OldTownRoad
3. @TaylorSwift13 f. @PanicAtTheDisco #ME!

country fans vs pop fans

Rumour

Foxes終於上水？

Adele...UK嗰Chart可以廢咗佢了

首先，佢會出山先

如果真
算唔算Adele第一首feature
不過Google好似話佢未出名以前有一兩首features

我覺得今次哩個project唔會有咁多一線歌手
隻碟有咁勁嘅cast可以做全新嘅era+全隻碟做single
唯一同意嘅係Anne-Marie

唔知點解有預感係一堆垃圾
首idc
至從x之後就係咁出垃圾歌
還我以前既ed sheeran

Tinie Tempah

佢曾經feat過Daniel Merriweather首water and a flame
Daniel Merriweather debut碟我有買 好好聽囉 但出完就唔見左

感覺佢依家似乎淨係一心想利用自己名氣投資食住上

Anne-Marie正啊

1pm ET / 1am HKT (Fri)

KatyPerry will appear on GMA for an exclusive interview tomorrow morning.

Billboard has crowned “Anaconda” by Nicki Minaj as the Greatest Female Hip-Hop Video of this decade so far.

“Idol Remix” by BTS ft. Nicki Minaj is eligible platinum in the US.

9 years ago today, "California Gurls" became Katy Perry’s first song to debut in the Hot 100's top 10.

A new song titled “Out Of My Head” by Selena Gomez has been registered on GEMA.

個陣一出個mv真係驚為天人
一路loop一路笑

Taylor you better not give me the same thing like ME!

“FENTY” by Rihanna is officially online!
Shop here:

Tove Lo’s new album Sunshine Kitty will include the tracks:
• R U Gonna Tell Her
• Bad As The Boys
• Sweettalk My Heart
• Anywhere You Go
• Jacques
• Glad He's Gone

Camila Cabello & Diplo are in the studio together in latest Instagram story.

Poppy - Scary Mask ft. FEVER 333

Fake news.

Queen. Literally a Queen

問過stupid hoe未

Katy Perry – Never Really Over (Trailer)

似唔似joanne帽

Ritual | Friday

It's NEVER REALLY OVER

link?

she is really over

唔差啦 都有summer vibe嘅努力plug下都有top 10啦

Summer bop

Wtf

聽埋full ver再評價

“Prism” by Katy Perry is now eligible for 6x PLATINUM in the US

Katy Perry jokes about her new hair at the Never Really Over event.

"Thank you to all the vitamins I took from ‘Witness’ to now."

#Rocketman in theater now

Madeon ft. Lady Gaga // Ethereal // coming soon

Katy Perry - Never Really Over
(Premiers tomorrow 12 noon HKT)

2019 Wango Tango live | Billboard
2 June 6am HKT

Taylor Swift
Jonas Brothers
Halsey
5 Seconds of Summer
Zedd
Ally Brooke (with special guest appearance by Tyga)
Ava Max
Fletcher
Tomorrow X Together

Source?

IG? just saw madeon has new sigle coming soon

Sis,,,,

UPDATE 5/29
Our original suspicions were correct that this was not an official account. It was a “social experiment” created by a group of individuals who aim to intentionally deceive the public through the use of false advertising.

呢pair合作有興趣

Sufjan Stevens - Love Yourself/ With My Whole Heart

In celebration of Pride Month, Sufjan Stevens is releasing two new songs on the topic of love: “Love Yourself” and “With My Whole Heart,” available on limited-edition 7” vinyl in late June and on all digital platforms May 29, 2019.

“Love Yourself” is based on a sketch Sufjan wrote 20 years ago. The original 4-track demo he recorded in 1996 is included as well as a short instrumental reprise. “With My Whole Heart” is a completely new song that Sufjan wrote as a personal challenge to “write an upbeat and sincere love song without conflict, anxiety, or self-deprecation.”

Sufjan also designed a new Gay Pride T-shirt that is available on his new merchandizing platform Sufjamz ().

A portion of the proceeds from this project will support two organizations that offer help for LGBTQ+ homeless kids in America: the Ali Forney Center () in Harlem, NY, and the Ruth Ellis Center () in Detroit, MI.

Jon Bellion - Crop Circles | Friday

準備又一個禮拜stream幾百次

Ritual & Crop Circles come first

I'm sorry Katy but I listen to Rita and Jon

Sorry Rita but I listen to Katy this week

10AM PT / 1pm ET / 1AM HKT

Melanie Martinez // K-12 // September 6

Madeon - All Your Friends

Official release tomorrow

This SLAPS

Rita, Charli, Bebe, Cardi all planned to release a single this week...

Stream this bop

Kiana ledé
One of them days
Get in the way
Fairplay

Double-single Alert!

Sufjan Stevens - Love Yourself

Sufjan Stevens - With My Whole Heart

首歌成十年前
希望佢真係會上下水
把聲會j出血

冇啦 對上一次仲要係feat mark ronson隻舊碟
佢ig直頭冇野睇咁制

Sia's "Chandelier" has now sold over 3 million pure copies in the US.

之前好似有消息佢會出隻3字頭
等下先

.@KatyPerry’s music video is so hot the fire alarms just went off! 🔥 #NeverReallyOver

個look真係好正

Titty Perry is back

Never Really Over samples Love You Like That by Norwegian pop star Dagny, which was released in 2017.

支持長髮回春

Matching tattoos

有冇人發現KP次次Lead Single都會撞啲黐線SinglesTwitter天后開始活躍

個女人有啲似aga

chorus(1.5x speed) + backing vocal = chorus of NRO

Uk hit material

希望

支持英國人音樂Taste屠殺美國人

又真係

我覺得似賓穎

長髮見一次j一次

東南亞aga
我都想同katy瘋狂紋身
喜劇表情

Kodak Black - Needing Something (Official Music Video)

Ty Dolla $ign - Purple Emoji feat. J. Cole [Official Music Video]

Why Don't We - Unbelievable [Official Music Video]

之前話過第一眼唔認得佢之類既野
宜家諗起 似rita

Joyner Lucas ft. Logic - ISIS (ADHD)

Young Thug - The London (ft. J. Cole & Travis Scott) [Official Audio]

Kygo, Chelsea Cutler - Not Ok (Lyric Video)

Sigala, Becky Hill - Wish You Well (Lyric Video)

Juanes - Querer Mejor ft. Alessia Cara

Sheryl Crow - Live Wire (Audio) ft. Bonnie Raitt, Mavis Staples

好似之前american idol performance 依到都有人話佢似rita

之前有人講過似而覺得似唔重要了
宜家就咁睇都好似

Dean Lewis 首次香港小型音樂會尋晚完滿結束！多謝各位樂迷踴躍參與🧡

前幾日去廟街睇相 he gets a lucky face and he’s gonna make a lot of money

For real!!??? My broke ass

No money

Ritual iTunes preview

小朋友都唱OTR

FRENSHIP - Vacation (Album)

Frenship - Wanted A Name (feat. Yoke Lore) [Official Video]

Frenship - Remind You (Official Video)

@GMA
HERE IT IS!!! A look at @katyperry’s new music video for her song

Frenship - 1000 Nights (Video)

佢哋好high 好cute

zedd and his obsession with ticking clock

this is how you make a song for kids. take your notes tay

唔知會唔會flop呢

me he HEE

Twitter上面Katycats同Smilers打緊交btw She Is Coming Leak咗而家俾人笑緊

Herve Pagez x Diplo - Spicy (feat. Charli XCX) [Official Video]

this is good

P Cooper, Astrid S - Sing It With Me

She ruins Wannabe's rap part

Charli XCX teases brand new song “Gone” on IG story

Nicki Minaj stars in Angry Birds 2 as Pinky

Oscar coming?

Soon (笑)

我第一眼都係諗起佢

繼兒歌天后之後又有兒歌天王

you have 12hrs to stream Ritual

Tiesto, Jonas Blue, Rita Ora - Ritual

Jon Bellion - Crop Circles

<Stranger Things> themed

MIKA - Ice Cream

jed
準備狂loop

硬係覺得Beyonce講野把老牛聲會好出戲

EXCLUSIVE: 'I was lied to and set up.' Britney Spears writes in never-before-seen letter how she was silenced and threatened by her team at the height of her troubles which saw her put on psychiatric hold and her sons taken away

Deleted

NF - The Search

Vance Joy - What About Us [P!nk Cover]

Miley Cyrus - SHE IS COMING (EP)

ROSALÍA - Aute Cuture (Official Video)

The Chainsmokers - Call You Mine (with Bebe Rexha)

Artists scoring their first Hot 100 top 10 hit this year:
Lil Nas X
Ava Max
Benny Blanco
Billie Eilish
Blueface
Bobby Helms
Brendon Urie

Tory Lanez - Broke Legs (with Quavo & Tyga)

去咗Herve Pagez嗰channel度，大概係想捧下新人？

得5000views

點都唔會hit㗎啦，冇所謂

Bastille - Joy (Official Video)

Trying to stay calm but the album is going to be goooooood!!! 🙌🏻 #LM3 ❤️🎶

15 minutes 💔💔💔 #READYForFindUAgain

Mother daughter straight up fire 🔥🔥🔥
Swish swish motherfucker

頭4 track聽完第一次係loopable個種

Inside Rihanna's First Fenty Collection | Vogue

其實真係幾勁 好多歌手啲品牌都柒到冇眼睇

Tove Lo - Glad He’s Gone

Billie in a box

Haus Beauty is coming爭Britney三姊妹就可以一齊唔出歌做cosmetic啦

Mother’s Daughter=BEST TRACK of EP

Mark Ronson - Find U Again (feat. Camila Cabello)

Britney啲香水好賣得㗎

Jonas Brothers in BBC Radio 1 Live Lounge

Sucker

Someone You Loved (Lewis Capaldi cover)

聽咗一次 應該幾好loop
聽埋其他新歌再翻嚟loop吓先

in her barbie dreams

希望過一排唔好自爆係巴打

NF正呀

Diva soon = never really coming

Britney 係perfume queen 喎，仲有vagus

In case you fucking forgot

Girl you know you can’t rap
And you throw toooooooo much shade

Rita Ora’s new single “RITUAL” with Tiesto & Jonas Blue references Madonna’s iconic song “Like a Prayer”

Lyrics: “And I'll always be singing it Like a Prayer, Oh, when you touch me there, Oh, you'll always be my ritual”

Madeon - All My Friends

first listen
Camila個唱腔好似唔太夾首歌

in case you fucking forget,,,

noon

Cheryl - Let You (Official Video)

in case you fucking forgot,,,

姐姐真係努力

old scrapped song

越望越覺得佢係高級版嘅Brie Larson

Justin Bieber:
Making new music

Xcx:
performing a new song from my ALBUM tonight at @Primavera_Sound with a very special guest. guess who angels?

E.T by @KatyPerry ft @KanyeWest is now Eligible for a DIAMOND Certification in the USA for selling 10 Million Units in the Country!

When updated, Katy will become the ONLY Artist in RIAA’s History to have 4 Diamond Certified singles! 🔥

.@KatyPerry extends her record and becomes the first artist ever to have 4 singles sell over 6 MILLION units in the US! 🔥

Along with Firework, Roar, & Dark Horse

King Princess - Cheap Queen (Single for the drag race finale)

Spamming with katy

.@TaylorSwift13’s sixth studio-album, “reputation” has officially spent a total of 80 consecutive weeks on the Billboard Hot 100!

The album makes Taylor the only female artist in history to have six albums chart 80 weeks on the Billboard Hot 100! 🔥

SAD FOREVER OUT MAY 31ST. ALL PROCEEDS GO TO ORGANIZATIONS THAT ARE WORKING TO END THE STIGMA AROUND MENTAL HEALTH XO 💙

Gone ft. Christine and the Queens
法國女歌手

Christine

Queerssss

Diplo is a troll

Reneé Dominique - Could I Love You Any More (feat. Jason Mraz)

In case you fucking forgot,,,
Premieres 1200 noon

Katy Perry - Never Really Over

Ed Sheeran - I Don’t Care (Acoustic)

Cardi B - Press (Audio)

Bop bop bop

It’s the summer bop
MV靚到I turn straight gurllllll
如果咁都flop 應該玩完

有太多新歌了唔知由邊個開始入手好
由凌晨到宜家我一個都仲未聽

Is it my birthday?
一陣聽miley

Don’t let her flop like this

JUST BECAUSE IT'S OVER DOESN'T MEAN IT'S REALLY OVER AND IFI THINK IT'S OVER MAYVE YOU'LL BE COMING OVER AGAIN AND I'LL HAVE YO GET OVER YOU ALL OVER AGAIN JUST BECAUSE IT'S OVER DOESN'T MEAN IT'S REALLY OVER AND IFI THINK IT'S OVER MAYVE YOU'LL BE COMING OVER AGAIN AND I'LL HAVE YO GET OVER YOU ALL OVER AGAIN

PRESS PRESS PRESS PRESS PRESS
CARDI DON'T NEED MORE PRESS

真心唔想呢首flop
本身我對呢首唔抱太大期望
但聽完之後覺得呢首幾好+loopable
仲要好過me!好多

LAUV - Sad Forever

Tove Lo - Glad He’s Gone (Lyric Video)

Lauv - Sad Forever [Official Video]

聽左又唔錯喎

its must a radio hit

真歌詞來？
Exactly what I predicted

MV靚到要返去loop多次

屌好撚多歌今日點聽呀 仲有lauv, tove lo, sufjan

真

Sasha Sloan - Thoughts (Official Video)

11 years ago today, @katyperry entered the Hot 100's top 10 for the first time with "I Kissed a Girl". It later peaked at #1, becoming the rock era's 1000th chart topper.

TODAY IS KATY’S DAY

☝🏻She’s Collecting her tears in a tear bottle which is symbolism for “human pain and suffering”

Katy > Rita > all

Fair

Press成首聽就覺得一般了 點解我當初會咁期待呢首

其實係得leak左部分比較catchy

係 我淨係記得嗰2句

所以我咪話mediocre brain wash rap song，又比人負皮

佢啲歌既flow首首一樣 你竟然會期待

我諗起solange 嗰啲塊面/頭髮有嘢嘅album cover/photo shoot

完全brain wash唔到

冇關係 你講乜都有

你個人是原罪

做左咁耐cd rom都頂唔順譚仔
明明成日坐J又話自己無錢
明明係又扮直

I’m not in a good mood today and this makes me wanna cry

Katy & Rita are today’s winner

Katy媽今次大回春了
Miley個EP得頭2首啱聽
Press令我失望了
Spicy nothing special

Never Really Over added on Taylor’s ME! playlist

Yesterday

Now we want them to have a photo in a public event!
Next we need the damn collaboration!

.@MileyCyrus is selling condoms on her official store
係女用嗰隻？

Hola, me llamo Katy
A little mezcal got me feelin' naughty (Let's go)
I know that we don't speak the same language (Woo)
So I'm gonna let my body talk for me (Talk for me)

Battle of the comeback single

Never Really Over
ME!

Who the fuck would vote ME!
乘機呃正皮

會唔會貴咗啲

如果佢真係咁唱會笑爆

Lead single黎講，今次Katy完勝Tay Tay

Ken Lee個阿姑唔見咗嘅

話哂都成25年前⋯ 把聲差咗真係無可厚非

個chorus 點唱live

其實#justiceforglitter 真係好成功！完全幫牛女士出咗口氣，吐咗污氣

Ariana Grande Cancels Shows Due To Adult-Onset Tomato Allergy
Poor Ari

我都有諗可能播 之後行行企企

結果係零現場

我都覺得似Ray of Light

Shows have been rearranged in November
想去但唔啱時間

娜姐型好多，Katy個假髮太旱，好似金毛獅王

希望Katy可以debut top 3
空降#1對佢嚟講好似太大難度

*check Twitter*
*worldwide trends*
#1....

Drake

會播歌，之後Katy會起度un下un下
之後會oh oh yeah yeah
之後會鳩叫/重覆歌詞最後幾個字

牛女士本身個勢由蝴蝶就開始慢慢下滑 Glitter係直插谷底thanks to her ex husband+I don’t know her（911呢啲冇得好講啦）
佢Cowtion tour肯唱返Never too far真係好開心希望之後可以唱埋Reflections

JUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAINJUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLBECOMINGOVERAGAINANDILLHAVETOGETOVERYOUALLOVERAGAIN

你漏咗come on

希望遲啲可以上埋spotify

扮獅子唔係老牛聲先啱咩

Banks III係album name?
咁hea

咁不如順便投埋大家鍾意邊首多啲

365
Never Really Over

叫 “III”
Hea is the new black
Looking at LM5

The lumineers 嚟緊第三隻碟都係 “III”

我係少數，堅持買碟

咪係，嗰兩條蛋散

集氣

啱！有絕世武功，但年紀大又唔養生內力減咗，發揮唔到最大威力

+1
見到三大連鎖碟舖執得剩返一間好心痛

佢一講野就好似冇氣咁
唔知點解

有spotify都好耐冇買
真係好鐘意先會買
然後cop FLAC擺落手機
以前會去圖書館借碟cop

以前唔會諗買碟
但近呢兩年見到自己鍾意嘅歌手出碟都想買返張實體支持下

Assemble!
Stream “Never Really Over” NOW

上年年尾去左聽佢concert
估唔到把聲算ok
本身expectation係All I want for Xmas is you破聲版

想像得到，喇叭都會燒埋

A press release from Miley Cyrus states that ‘SHE IS COMING’ is the first EP of a trilogy of EPs with two more on the way. The second EP, ‘SHE IS HERE,’ is set to be released in spring/summer 2019, and the third EP, ‘SHE IS EVERYTHING,’ is set to be released in fall/winter 2019.

其實佢如果肯戒吓酒，養好身體精神，佢把聲係會上返8成⋯ 佢大肚嗰期養好身體，把聲都仲係好掂

Aiwfciy嗰次完全係一個意外，佢把聲flop極都唔可能去到咁

我上年有睇佢個聖誕show, 把聲都幾好，上高音位都算輕易

本身花乳牛就係中音區差

EST0343am Never Really Over升到上iTunes #17加油 希望空降top 15

3 EPs will be combined into an album titled “SHE IS MILEY CYRUS”, which will be released in fall/winter.

Hail the queen

Justin not you this time

點解手機睇mv view係484k?真事嚟？ 冇laptop冇得check

Freezing views

Gucci Mane - Love Thru The Computer ft. Justin Bieber

TaylorSwift’s sixth studio-album, “reputation” has officially spent a total of 80 consecutive weeks on the Billboard Hot 100!

The album makes Taylor the only female artist in history to have six albums chart 80 weeks on the Billboard Hot 100!

咁又係😆

針灸？

BB200:
1. Tyler, The Creator - IGOR
2. DJ Khaled - Father Of Asahd
3. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
4. Khalid - Free Spirit
5. The National - I Am Easy To Find
6. Ariana Grande - thank u, next
7. DaBaby - Baby On Baby
8. Logic - Confessions Of A Dangerous Mind
9. Rammstein - RAMMSTEIN
10. Megan Thee Stallion - Fever

18. Carly Rae Jepsen - Dedicated
30. Maluma - 11:11

Katy slaysssssss Taylor
對條蛇好失望 flop咗仲死雞撐飯蓋話唔care chart performance 咁你仲好意思出首咁嘅野

最搞笑係佢不停話隻碟會同ME!好唔一樣

睇怕應該都係走扮young嘅曲風好難頂
Btw開緊residency嗰位生得未

其實ME!出嗰時我係幾期待ts6，因為我覺得佢會係有啲musical-ish，但而家佢咁樣不停重覆新碟會同ME!唔一樣，越嚟越覺得隻碟會好半桶水feel

“Woman Like Me” by Little Mix feat. Nicki Minaj has won “Favorite International Song” at the MPS Online Awards 2019

Neol Gallagher’s High Flying Birds - Rattling Rose

哥哥好似話呢排會出歌 咁係咪又要屌柒細佬

屌柒細佬之後仲要搵幾個當紅歌手串吓

吓有咩話說佢串過咩歌手
不過佢真係真LEGEND 串得起有餘

希望係真啦，起碼佢肯正視個問題⋯
希望佢好好珍惜佢嘅天賦

美國而家夜晚 iTunes上No.1起碼要睇今晚點Katy連iTunes都好耐冇上過No.1了 新歌副歌好catchy

Bruce Springsteen - Tucson Train

弊 呢排太多野聽

推介
Ezra Collective - What Am I To Do? (feat. Loyle Carner)

如果佢有返呢個時期咁正就好

喺美區刷緊 歌單模式一次過Stream晒三首

Miley Cyrus, Robin Thicke and Lady Gaga attacked by Noel Gallagher in 2013 music rant

Noel Gallagher unloads on Miley Cyrus, Lady Gaga and Arcade Fire in new interview

Noel Gallagher Adds Kings of Leon, Killers, Lady Gaga to Diss List

Noel Gallagher Disses Harry Styles’ ‘Sign Of The Times’, Says ‘My Cat Could Have Written It’

Noel Gallagher disses Dave Grohl from Foo Fighters and Green Day

So far Charli’s song is the worst among all 31/5 songs
gurllll focus on your album and stop featuring on shitty song

窮願唔用好過

Noel Gallagher Disses Adele: She Makes Music “For F–king Grannies”

James Bond Dissed Noel Gallagher, So Let’s Cast The Oasis Movie

Ed Sheeran Headlining Wembley
“I don’t think I can live in a world where that’s even possible. When you hear that kind of polished pop and then there’s a ginger guy with a fucking guitar it seems subversive, but it’s fucking not.”

The Arctic Monkeys
“[They’re] invisible, they don’t say anything.”

Beyoncé
“[If the word “artistry”] applies to Beyoncé then fuck me.”

Radiohead
“Making records should be fun. I remember seeing Radiohead on the cover of a magazine in the U.K. when In Rainbows came out, and it said, Radiohead: The Pain. And I thought, ‘Won’t you fucking give it a rest, you bunch of moaning children?’ The pain? Of making an album? I don’t buy it. If you’re not having a laugh, then don’t do it.”

Mark Ronson
“He wants to write his own tunes instead of ruining everyone else’s. Mark Ronson needs to learn three chords on the guitar and write a tune.”

James Blunt
“If I was to write songs literally about my life, heavens above, they would probably be more boring than James Blunt. If at all that is possible. Which of course, as we all know, it isn’t.”

Kurt Cobain
“I heard this song called ‘I Hate Myself and I Want to Die’ and I thought, I’m not having that, I cannot have this American rock star who everybody is lauding as a genius with all the money in the world sitting there in his mansion on smack saying that. What d’you want to die for?”

sosad Liam快就出歌屌打佢

The Marias - Baby One More Time (Cover)

Corinne Bailey Rae - Do You Ever Think Of Me

ME! 真係一首垃圾歌
歌詞真係1999 咩 Hey kids! Spelling is fun! 聽完笑咗出嚟 兒歌咩大佬
真係好失望 話曬鍾意咗佢d歌咁多年 第一次有一首歌係冇聽曬
拎第二係咪買返嚟lol
Katy 首歌屌打

有買電台 但墜機仲快過Please Me

佢依家寫歌寫到咁
我真係懷疑以前d歌詞係咪佢親筆寫
1989 reputation嗰陣真係好期待
依家

12點開始只係聽NRO

Please me no please

1989啲商業甜頭太多咪有資本亂寫你望吓隔離Gingerhead

垃圾我又覺得未算
不過呢首歌係TS出係會失望d
所以都係快d棄單擺啦

TA flopped

佢都係時候 flop 吓
事業太一帆風順了
不過佢有男朋友滋潤
flop咗對佢可能都冇所謂lol

呢啲係買返嚟蓄嘅啫
利申:想買嚟蓄

無追post一日推咗7版就嚟爆post

一路碌見到有今日好多新歌

Shut up and stream Never Really Over

佢狀態真係幾飄忽，應該係視乎佢夠唔夠休息同有冇飲酒，佢肯嘅，上返呢個狀態係唔難

You:hi
Us:JUSTBECAUSEITSOVERDOESNTMEANITSREALLYOVERANDIFITHINKITSOVERMAYBEYOULLB.....

google justbecauseitsover.... 第一個result係Taylor Swift

miley新碟似miley被feat多 比全部featuring搶晒

Just because witness is over doesn’t mean KP is over

Please stream Never really over

歐美主流樂壇集中討論區36

Two years and just like that / My head still takes me back / Thought it was done but I / Guess it's never really over

Never really over真心唔錯